早餐 楓糖背煙肉

配饅頭同炒強 食完好開心

會唔會好甜？

唔會 因為煙肉好咸

就咁食煙肉 無其他

咪話"配饅頭同炒強 食完好開心"

好似好正

好肥 一定好正

自膠 睇完轉頭唔記得咗

又冇台妹

夾埋一舊定分開食

正

很正呢

配埋薯餅

肥鬼美極之選！

睇到張相好肚餓

美味